[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(231)

lazy

我有一幕我比佢嚇到但個心明明知嗰幕會嚇

但我想知講無聊嘢加密嚟做咩
你話講人是非就話姐

我屌你啊

你係邊

我屌你就有

搶咗我嘅1001啊

係 腸份

唔俾google 知
加咗密 search user name 唔會睇到啲內容（可能只係自己ff

有人留意我先講

Child porn

其實我諗過一個問題 如果一個未夠18嘅人自拍porn
放pornhub 咁究竟算唔算發佈色情兒童物品

Akashi-Kaikyo Bridge

有

好

嚇到我即刻comment

對唔治

好驚俾人拉

放自己咋喎

咩事

應該睇咗#1 嘅公告

出咩？

想再改

點解要成日改名

喂

想咪改
你係咪唔明？

mk

原來人人陣加拿大味都差唔多

.........

welcome to canada

溝埋

驚認你唔到

打*

我唔想認得自己

仆街塞車到仆街

有冇人覺得apm廁所好大陣bingbing味

moto

屌你老味 隔離條友同我講我條褲好透

圖呢圖呢圖呢

圖呢

佢睇到我著咩底褲⋯⋯⋯⋯⋯，

咁圖呢

咁所以圖呢

准呀

我有圖我都報警

大家唔好起哄，我一陣影

ok email to

monkeyiszero@gmail.com

不要走數 謝謝

你地

我都似過呢個情況不過係台灣

啱啱開咗

係

（假的

lm

專心呀！

撤回送中惡法
收回暴動定性
撤銷義士控罪
追究警隊濫權
實行真雙普選

林鄭落地獄

點解噴？

包到實一實 驚闣咩

準備full gear （如果有）

巴打！小心！
保護自己

慢必專收契細佬

我夠見到你啦

大波佬

Hello MkU~~
搞吳店， 剛剛家姐果句，笑左幾分鐘

唔係....我覺得呢幾日你呢句最好笑， 可能我幻想埋你既語氣手、聲線 哈哈
笑我我gap gap聲

又影我

moar

旅遊達人牙

yes

似

唔識分

唞下

個pat pat好似...好厚肉

我柒頭

？？

me ?

不如我地都搞返個船p好無

唔記得⋯你⋯

天星小輪
三分鐘船p

我都係返出去做野先

對唔治

都冇同你tg傾過計

點知

幾時

del 左了
無record 唔知

加返好唔好

唔好

real咩 應該好尷

尋日個船p真係雲集哂香港8成嘅出名gay 紅人

？？？ bm

成班雞

⋯⋯⋯點解

點解無沉

呢度有我追佢jer囝含啦-.-

我無野講.....

咁我都。。。

咁chanel呢

好笑

哈哈哈

0.5/10

哇哈哈哈哈😂😂😂😂😂😂😂😂🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣😂😂😂😂😅😅😅😅😅😅😅😅😂😂😅😅😅😅😅

小西

文化新領域

......

可摸耳叫你西西？

Am.....你喜歡啦～

西西保護我

做咩丫 失語你？

名字只不過係個代號姐....

I will try my bed to do so but u need to understand my ability is very limited

綠色防暴

如果仍然在沙田既巴打戰友們
請提高危機感， full gear,唔好跑太前， 好快又開打架啦
TaKe CaRe~

Best...
Shit

驚已報

come try my bed and understand your limit

[member]有冇道路情況概況[/member]

打錯字姐...巴打唔好咁啦...

傻啦，唔會嬲囉，你呢個都叫有意思既笑...
有d笑話都好好笑架.....
不過得講既o個個自己先識笑

我係一個笑話

冇，家姐，唔好誤會
堅， 你話我笑點低都咁話打
你頭先那幾句真係好笑，我笑到腹肌都場咁滯

我再操firm d先～～
到時比較下邊個操得靚d
你平時一條友做尖定同人？
因為我身邊冇咩mb fd,直男fd大把（出哂櫃9年）
一個人做又覺得好似有d悶，甘水d野咁， 但我一同班直fd做，（佢地都係好朋友），就舉撚到ok, 同佢講，堅唔得啦，冇力啦， 呻吟咁滯， 佢地就話得架你， 最尾幾下我幫你之後散哂

又關我撚事 見都未見過

其實腹肯比心機，冇機都做到， 不過如果話要咩6舊、下腹，脂肪比好似好重要

哇哈哈哈哈

我想聽左恐龍🦕咆哮一次先
你唔係話搵野食咩？

Exact7ly!!! 佢地成日話最尾幾下係咩關鍵、突破！
根本我推到一半已經震撚過貓王， 佢地淨係識講咩要突破、要撕裂！！！
講真，你岩啊， 唔係佢地mon住幫拖，我都驚整傷自己

上腹，right?
好正但又好辛苦

做gym起碼搵1-2個一起去好， 互相幫忙，佢地都係咁叫人幫拖要突破時

好呀 rawrrrrrrr

去緊揾野食

沙蛇係？？？
我本身廋底要迫自己食多d野，
同埋真架有個fd係旁邊幫/迫你，差好遠， 可能自己懶啦，厄自己， 同fd做我出汗量比自己做2倍
我唔鐘要好漲好漲既，亦冇信心做到， 即係彭于晏個d呢，唔好玩啦， 我比1-2年時間， 我要線條，50%金秀賢我已經好對得住自己

即係搵你？

想識

Kawaiiii nei ~~~

巴打 你突破盲腸

相呢

巴打 一齊努力啦！！！cheer up
尋日睇你地d comment 先唔開心， 又話要樣， 冇樣都要有副body, 有d仲話有body，冇樣都癈...
所以更想迫自己努力d!

有西西讚

食咩？

冇樣冇身村
性格西

常餐
炒蛋 奶油多 魚枊
沙嗲牛肉麵

我都係

咩事打隻字都咁撚大段
阻咗晒

仲有常餐～～
飛佛 沙牛面

sorry

小西：3

laughed

我唔知巴打你咩樣啦....我都一定唔係咩男神會bling bling 個d...
但我己都覺得如果唔係花美男、其實操好副計，
係一條出路同work架！！！
大家努力， 起碼都叫 self value added 左（講親呢句我d女仔fd都笑我） 做左先囉

你越係咁講 越令人覺得你係

唔撚駛理佢

叫佢返去單機啦

知道

馴龍記

——返去單機

rawrrrrrrr

我話緊企我前面個呀婆
當然唔使應我啦你哋都唔知咩事

你叫得出我就唔係單機

點解我咁蠢
又俾你笑

睇你會聽人點都知

分享下姐
MKU

哈哈，你係恐龍
唔駛理d無謂野
食完個沙牛面未？
你一.....諗下先..
Raaaaaa.......嚇撚到佢成地都係啦。佢驚過你

阿花

食完嗲肉喇
食緊魚柳
小西啱 我一
Raaaaaaaaaaaaaaa

多謝小西

Rawrrrrrrrrr

有我rawrrrrrrrrrrrrrrrr 咬

食埋個farewell 魚柳bell 先喇

好彩龍龍冇認

食飽飽

我攻零主義

騎get

u 竟然是個 1

唔講以為我直喇

彈鐘粉好叻叻

shock

sor 靜咗
搞串個扒地

=3=

哇 mk

><

力系多duck小妹指導

{•.•}*

Real sis

@粉
斷咗線。。

唔緊要

wow

咩type

短頭髮 斯文。。

班狗癡線㗎

唔大隻 矮我少少
（佢話唔想影相喎

9 up

打到好激...心血少呀陰功

真

22:00 沙田
NowTV直播：警犬拔斷示威者手指，現場拾獲斷指

好擔心

班狗已經痴撚哂線！
惡過黑社會

2235 NOW新聞東鐵綫列車服務最新消息，因應沙田站最新情況，現時東鐵綫來回方向列車恢復停沙田站。

oh

我睇緊32！

好似停，剛剛走左一班車，之後話停，見佢飛站，得返另一邊月台架，其實都企滿人，挪亞方舟咁...pk地鐵

Gay gor! 小心d!

識波！！！

唔係同你講玩啊！ 唔好衝到最前！ ！！
量力而為

係...我睇撚左20分鐘，吳知想點，應該都走架啦剛剛睇

地鐵壞車....

2258 rthk live 港鐵職員指示剛才沙田站未能開出列車的車上市民全部下車

WTF

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

......睇live睇到標曬汗

咁就好了

？

[member][/me

學術常識問答比賽
斷手指定斷手腕濕滯啲？
利申 傳係女仔

係唔係女仔都有問題啦下嘛

［突發］警犬斷指高清圖！！！

底線好恐怖

你睇咁多GOT同我講依啲恐怖

朗豪坊而家點？

呢到香港嚟㗎嘛唔係野蠻地方

I've got bad news for you then
香港已經變咗係

癡撚線

連登又搞咩

做咩

係咁1001同502
啱啱SD嘢都lag

我以為自己屋企router問題

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(232)

我煲緊湯架大佬

我兜路 火燭架喇！

屌
班狗挖眼

記者

哈佬

克克

抵啦
班狗挖人眼 點知咬返甩佢手指

原來就係咁斷指

點解啲kol去沙灘影相一定要跪喺個沙灘度?

十分阿哥哥

黑色最靚

圖

好啊銀灰男神

做咩啊

想做下mk

可摸耳幫我鬧⋯

中間全青 兩邊留

哇屌

早晨

係😂😂😂😂

我反而想曬手臂